食唔到辣 ？ 你無撚野啊嘛

你唔食馬餐， 真係唔識貨.
唔落味精都可以米芝蓮？
你唔食花生？ 你係唔係男人黎 ？
唔食辣？
Uncle Roger 真係講出好多亞洲飲食係鬼佬存在嘅問題

個鬼佬真係好脾氣, 話明唔食辣 ， 比人玩完都無藐嘴藐視, 唔似前面隻肥閪咁,
如果換係中國人 ， 一早 "操你媽逼啦. 都他媽的 唔食辣" 屌人全家啦,
啲鬼佬真係好好脾氣